其實打小人有無用？

認真問 有無人試過
真係打到人行衰運？

市民醫護趁驚蟄 鵝頸橋排隊半個鐘打小人：林鄭係全港公敵

打你個死人頭

應該放學術台

無
打飛機仲有用